---
title: Pelatihan Wiki ttg laporan narasi dan laporan keuangan
date: 2012-01-03
categories:
- laporan
- Benor FM
layout: laporancmb
---

![200px-April_18_2012_Benor_FM_Pelatihan_Wiki (1).jpg](/uploads/200px-April_18_2012_Benor_FM_Pelatihan_Wiki (1).jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Pelatihan Wiki ttg laporan narasi dan laporan keuangan 

**Lokasi** : Kantor KKI WARSI Jambi

**Alamat** : Komplek DPRD No.12 Pematang Sulur Telanaipura Jambi **Jam** : 10.00 - 14.00 WIB

**Hadir** : 
*	Andi Agustanis( Benor FM)
*	Askarinta Adi (KKI WARSI)
*	Risweni (Staf Keuangan Benor FM)
*	Retty Fistiana (Staf Keuangan Benor FM)
*	Siska Doviana(Wikimedia Indonesia)
*	Hendra Prastiawan(Wikimedia Indonesia)


**Ringkasan** : 
* Pelatihan Wiki untuk Benor FM pembuatan laporan aktivitas dan laporan keuangan.


			


